骨架細既瘦人，應該學咩武術？

泰拳？合氣道？

想報班玩下

利申：覺得詠春好似無咩用

縮骨功

咁肥人呢？

自慰術

葵花寶典

泰拳 頂得順就最快上手

輕功

健身

骨架細

少林大力鷹爪功

做木人椿算啦

近期開始健身

上網見過一啲健身前後相，膊頭可以練大好多

中國古拳法

我都想學下泰拳，但同學應該會係大隻，驚堂上實戰唔知會點

硬係覺得無咩用

我係想學下武術，希望加強自衛力

倍化術

手腕有無方法可以練粗啲

練拳加增肌。完。

應肚即飛

扑繩

就住架麻 唔通同你真打咩

螳螂拳

兵器

冇胸術

猛虎伏地勢

學房中術好過啦